各位京東嘅股東朋友，你地目標價幾多？

好似冇乜肉食
定係長揸算

$1

識買一定買美股

放咗唔小比狗府

180

好彩冇抽到

＄0.01

得一手，真係賺餐茶錢

短線睇240-250

10%都中

一中一 幾好彩

250

240

送就要

300

10%

80中1

現金定孖

緊係現金 唔洗蝕

孖9手先中1手
Diu

申請9手都要借孖展-.-

以網易做參考
暗盤當日美股做緊126, 結果暗盤收130
即係有3%溢價左右

京東美股做236.8, 再X1.03 = 即係正路大約做到244左右

一手大約賺到900蚊

大家估下京東（9618）牛牛暗盤同聽日開市,最高同收市幾多錢
我估暗盤開市233.5蚊, 最高245蚊, 其後收市回番去241蚊左右
聽日開市應該會245蚊, 收市會慢慢回番去241蚊左右

Rich